====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le bruit est aussi source de fatigue , comme la concentration des trafics aux mêmes heures dans les mêmes directions;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

